潮文．潮圖討論(集思廣益)

想知點解D好耐冇出現既潮文或者潮圖，巴/絲打一陣(幾分鐘)就可以quote 出來，其實係咪bookmark 好晒?好想知

先黎一篇會一會各位先：

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以咁樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

上google search就有啦懵薯

集思廣益嘛，或者有其他方法呢，傻蛋

我以前都係咁諗
但係有一日我鼓起勇氣
一野拉左個女仔係後樓梯到
之係你眼望我眼
當佢想口聲個陣
我就一野嘴左落去
佢目定口呆咁望著我
過左呢件事
佢就從屌我嘴佢開始去到唔同既話題
一直跟住我後面
雖然我好少出聲應佢
但係佢都一直同我講野
估唔到我地咁快就打破左互相既隔膜
直到第三日

我係監獄入面等緊放飯

Onj